唔好靜係搵美國，試埋聯合國啦

好多呼籲簽署白宮個form，不過我覺得侵侵只係睇利益，我地應該搵多個source去做呢d文宣野
唔知向聯合國申訴得唔得既呢？

我都唔知有無用，不過我唔知可以做咩喇

聯合國左膠大本營之餘中国係成員國，瞓撚醒未